28年前未有TG連登香港人籌4.7億救華東水災 依家港人自救中共屈我哋係外國勢力？

唯一解釋係佢當我哋係外國！

老實講華東水災捐錢都唔關連登仔事

但關香港人事

28年前有能力捐錢果班都係最年輕當時20歲，現在都48⋯咪即係廢老

唔知佢哋有冇後悔倒$落海

Push